飲完二鍋頭諗住打老婆 點知唔夠打 而家訓左係深圳市第五人民醫院

你問我答

你老婆條j長d定你長d?